你會點選擇？

港毒？獨!

港獨？毒！

前

後